韓國人塞1kg金塊落腸臟走私去日本

痴撚線，真係想痾金

中部空港（愛知県常滑市）で１月末、韓国からのツアー客の女７人が、金塊を自分の直腸内に入れて密輸入を図っていたことが、空港関係者への取材でわかった。中部空港税関支署によると、体内に金塊を隠した密輸が発覚するのは珍しいという。

空港関係者によると、密輸しようとしたのは、いずれも韓国籍で５０、６０代の女。韓国・仁川空港から中部空港に到着後、税関によるエックス線などの検査で、７人の腹部に金属があることが発覚した。丸みのある形に加工され、透明な袋に入れられた金塊で、ひとりあたり５～８個（１個あたり約２００グラム）を体内に隠していたという。金塊は税関が押収した。

中部空港税関支署は７人について、輸入時に必要な消費税と、密輸行為へのペナルティー（罰金相当の納付）を求める「通告処分」とする方針。納付に応じれば、金塊は返却するという。

◇

金の密輸は、消費税率が８％に引きあげられた２０１４年以降急増している。財務省関税局によると、１６年７月～１７年６月の１年間に税関が犯則事件として検察へ告発したり、罰金相当の納付を通告したりした件数は、全国で４６７件（前年度比約１・６倍）。脱税総額も約８億７千万円（同１・４倍）に上り、ともに過去最悪だった。

発覚した全件数のうち、金塊を体に巻きつけて隠す手法が４分の３を占めた。アクセサリーやキャリーバッグの持ち手部分に隠されていたケースもあった。愛知県警は１月、国際線の旅客機内のトイレに金塊を隠して密輸しようとした疑いで、男女６人を逮捕している。（松本龍三郎）

支那人扮韓國人

新聞片:

屌你仲要係6x歲呀婆

阿婆先鬆 成日失禁

大腸金